我而家就去空姐牛肉飯到打卡支持佢

我地班藍絲梗係要支持藍店
連登藍絲有無人想一齊支持佢

打卡only

以後我地藍絲幫襯撐警店鋪影張相支持都唔得

一路食一路影相
影低有幾多正義藍絲一齊正義消費

每日開鋪支持到收鋪 同所有幫襯嘅人留念又點話

我每日都去支持佢

支持

唔好，食呢間野會俾人拉

藍絲一定影架
影有乜問題？
指定動作啦！

準備快閃拆檔 永世唔洗做生意

有冇間鋪既相？？？我驚認唔到路，搵唔到

空姐今日先講： 光顧食店應該考慮嘅係質素 而唔係政見
我就黃嘅 但我覺得佢講得好啱 大家係咪應該放下成見 帶頭去打個卡 支持下 宣揚愛與和平呢

屌你老母
我好撚肚餓
要食空姐牛肉飯

一個鐘有5個客
基本上去得嗰度都係休班

原來支持藍店都要被捕

變相叫大家唔好去食